{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_009701",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J103754",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "단스시"
    },
    "text": "だん寿司 (단스시)\\n\nソウル江南区論峴洞238番地2階\\n\n和食-寿司/ロール専門 , 11:30 ~ 22:00 , 祝日当日 , 部屋:80個(1席) , 1998年に設立されたこの回転寿司専門店は多様な種類の寿司を提供し、新鮮で厳選された材料だけを使用して味がさっぱりしている。 それだけでなく、寿司の回転率が速いので鮮度を保つのにとても良いところだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "だん寿司はどのエリアにありますか？",
            "answer": "だん寿司はソウル江南区論峴洞にあります。"
        },
        {
            "question": "だん寿司はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "だん寿司は寿司やロール専門の和食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "だん寿司は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "だん寿司は11時30分から22時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "だん寿司は祝日当日も営業していますか？",
            "answer": "はい、だん寿司は祝日当日も営業しています。"
        },
        {
            "question": "だん寿司には何席の部屋がありますか？",
            "answer": "だん寿司には80席の部屋があります。"
        },
        {
            "question": "だん寿司はいつ設立されましたか？",
            "answer": "だん寿司は1998年に設立されました。"
        },
        {
            "question": "だん寿司ではどのような材料を使用していますか？",
            "answer": "だん寿司では新鮮で厳選された材料だけを使用しています。"
        },
        {
            "question": "だん寿司の寿司の回転率は速いですか？",
            "answer": "はい、だん寿司の寿司の回転率は速いです。"
        },
        {
            "question": "だん寿司の寿司はどのような味ですか？",
            "answer": "だん寿司の寿司はさっぱりとした味です。"
        },
        {
            "question": "だん寿司は鮮度を保つのに良いところですか？",
            "answer": "はい、だん寿司は鮮度を保つのにとても良いところです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 132,
        "QA": 304
    }
}